急！！！跪求各位巴打入一入黎！！！

我女朋友前晚 11月3號 8點半 系尖沙咀 新K11商場個女廁比人偷左部 珊瑚橙色 128GB 既 iPhone XR。
(點解咁肯定比人偷？因為再打已經係熄左機)

部電話係set左個電訊PIN碼既
Wallpaper 係咁既

入面有呢兩年同女友既回憶
唔見左部機事小 入面d資料好重要

如果你睇緊呢篇文，
可唔可以pm我，
我用錢買同你買番，
感激

下次唔好周圍擺

有冇閃卡

唉 女朋友喊左幾日啦 我又乜都做唔到

閃卡就無 但入面有d發夢既內容怕警曱睇到